偶像咁樣做，你叫矮過185嘅朗粉情何以堪

'You're too short to speak'
Cristiano Ronaldo mocks 5ft 8in Alessandro Florenzi for his height during heated exchange… but Roma star gets last laugh by scoring in win over Juventus

以前對住巴塞班矮仔有無咁做過?

男人無178.2同傷殘無咩分別